求救 水貨***note7退貨問題

我部台水note7係手機鋪買

後尾回收就比手機鋪送番台灣三星

之後問過手機鋪又話比番香港三星

見個幾月無消息

就問三星 之後三星覆間手機鋪唔接受三星個退款政策

問手機鋪 佢就覆我叫我等三星消息

可以點算

我知好柒 但都要問

試下拎部三星note7直接上行，唔好打電話問

部機唔係手 依加機又無錢又無

水貨機***會用$51xx回收

之前有人試過拎水貨上*** 佢照退

依加我得番手機鋪張單可以點算

你部手機已經比人食左囉，咁都要問

有無咩方法可以攞番舊錢

除咗向消委會作出投訴外，別無他法

叫手機鋪拎返部機

呢個真 咁就袋5千

報警

報警點講可以